Eerst wil ik zeggen dat ik dit niet leuk vind maar ik moet wel zorgen voor genoeg woorden in deze tekst daarom dat ik toch blijf doortypen maar nu stop ik ermee Ik ga wel even verder en voeg er nog een aantal woorden met hoofdletters en leestekens aan toe zodat de logging van metadata goed gecheckt kan worden